% Created 2022-01-14 Fri 01:12
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{minted}
\usepackage[top=70pt,bottom=70pt,left=50pt,right=50pt]{geometry}
\usepackage{color}
\definecolor{blue}{rgb}{0,0.5,1}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=blue, urlcolor=blue, citecolor=blue}
\usepackage{placeins}
\author{Adam Salwowski}
\date{\today}
\title{Sprawozdanie z Administracji Systemów Komputerowych nr. 13}
\hypersetup{
 pdfauthor={Adam Salwowski},
 pdftitle={Sprawozdanie z Administracji Systemów Komputerowych nr. 13},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.1 (Org mode 9.3)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\newpage

\section{Wstęp}
\label{sec:orgad93d30}
Zadania wykonałem na maszynie wirtualnej z systemem operacyjnym \texttt{Windows2019 LTSC}. Wersja używanego oprogramowania: \texttt{Cisco Packet Tracer 8.0}. Do połączenia niektórych obrazów użyłem narzędzi z pakietu \texttt{imagemagick}.
\section{Zadanie 1}
\label{sec:org3bfdb97}
\subsection{Zbudowany układ}
\label{sec:org4e1cf77}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_uklad.png}
\caption{Zbudowany układ}
\end{figure}
\subsection{Wprowadzone komendy}
\label{sec:orgeb15515}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_cli.png}
\caption{CLI z wprowadzonymi komendami}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsubsection{Do Router1}
\label{sec:org8f8676c}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
int fa0/0
ip address 10.0.0.1 255.0.0.0
no shut
exit
int serial 2/0
ip add 20.0.0.1 255.0.0.0
no shut
exit
router rip
version 2
network 10.0.0.0
network 20.0.0.0
exit
exit
\end{minted}
\subsubsection{Do Router2}
\label{sec:orgc493073}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
int fa0/0
ip add 30.0.0.1 255.0.0.0
no shut
exit
int serial 2/0
ip add 20.0.0.2 255.0.0.0
no shut
exit
router rip
version 2
network 20.0.0.0
network 30.0.0.0
exit
exit
\end{minted}
\subsection{Skonfigurowane interfejsy}
\label{sec:org50a3e0b}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_conf.png}
\caption{PC1 i PC2}
\end{figure}
\subsection{Weryfikacja konfiguracji}
\label{sec:org4dc580a}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad1_term.png}
\caption[\texttt{show}]{\texttt{ping} oraz \texttt{show}}
\end{figure}
\FloatBarrier
Pingowanie przebiegło pomyślnie. (Dopiero po czasie zauważyłem, że pakiet miał być wysłany z \texttt{PC2} do \texttt{PC1})
\section{Zadanie 2}
\label{sec:org881ea17}
\subsection{Konfiguracja protokołu EIGRP}
\label{sec:org7375e57}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_cli.png}
\caption{CLI z wprowadzonymi komendami}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsubsection{Router 1}
\label{sec:orgdf909ba}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
router eigrp 1
network 10.0.0.0
network 20.0.0.0
exit
exit
\end{minted}
\subsubsection{Router 2}
\label{sec:orgc4ad73e}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
router eigrp 1
network 20.0.0.0
network 30.0.0.0
exit
exit
\end{minted}
\subsection{Weryfikacja konfiguracji}
\label{sec:orgc446d2c}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad2_term_ping.png}
\caption[\texttt{show}]{\texttt{ping} oraz \texttt{show}}
\end{figure}
\FloatBarrier
Pingowanie przebiegło pomyślnie.
\section{Zadanie 3}
\label{sec:org003673f}
\subsection{Konfiguracja protokołu OSPF}
\label{sec:org526fae8}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad3_cli.png}
\caption{CLI z wprowadzonymi komendami}
\end{figure}
\FloatBarrier
\subsubsection{Router 1}
\label{sec:orgffeaf3f}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
router ospf 1
network 10.0.0.0 0.255.255.255 area 0
network 20.0.0.0 0.255.255.255 area 0
exit
exit
exit
\end{minted}
\subsubsection{Router 2}
\label{sec:org4af389f}
\begin{minted}[frame=lines,linenos=true,breaklines=true,breakanywhere=true]{text}
enable
configure terminal
router ospf 2
network 20.0.0.0 0.255.255.255 area 0
network 30.0.0.0 0.255.255.255 area 0
exit
exit
exit
\end{minted}
\subsection{Weryfikacja konfiguracji}
\label{sec:org0bc040d}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad3_term1.png}
\caption[\texttt{database}]{\texttt{neighbor} oraz \texttt{database}}
\end{figure}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad3_term2.png}
\caption[\texttt{route}]{\texttt{interface} oraz \texttt{route}}
\end{figure}
\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./images/zad3_ping.png}
\caption[\texttt{ping}]{\texttt{ping}}
\end{figure}
\FloatBarrier
Pingowanie przebiegło pomyślnie.
\end{document}